仆街。聽連登仔講取消左中銀戶口，開唔番其他銀行戶口...

原因：破產

取消你連登戶口咩都解決哂

破產主任企市民定林鄭果邊？

破產應該就要keep中銀戶口啦。 然後default

破左產取唔取消都唔關你事嫁啦其實

唔怪得你會破產

y

唔怪得會破產

樓主一早取消咗自己嘅人生戶口

建議處死開唔到銀行戶口既中年破產人仕

9 up
你拎解除破產令咪可以開到囉

樓主假破產?
基本上大BANK渣打 HSBC BOC都開唔返saving
Credit card 都唔比開

利申:真破產 淨係開到創興

假膠

支持